就快生日 有冇人理下我

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

幾時啊 到時同你講聲生日快樂啦

ＭＥ

生日快樂呀手囝

無。又老一年，恭喜賀喜

無
rip

唔夠一個月就生日 睇黎要自己一個人過

一個人過仲開心
試過被人黑面話你餐飯阻住佢聽日翻工更加唔好講會有蛋糕同禮物

各位生快

好應景

樓主生日快樂

生日快樂🎂

生日快樂

我都就嚟生日啊 咁岩啊

Me too

冇人想理

🎂 🎁
比多個🎈你 ！

Happy birthday! I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday! My friend Jason is a fine violist. I complimented him on his viola skills. He then said "Yes what can I say?" He's late as he's missed the bus. I asked "How on earth did you miss the bus?" he said "I'm sorry. what can I say?" The current situation is very bad. I said "Well yes what can I say?" Yesterday I was shocked when I saw a car crash in the street. Jason said "I'm sure you were" His brother too said "I can imagine" My friend Ken has broken up with his girlfriend lately so he's a bit down. When I told my brother about it he said "I can imagine." My sister said "I'm sure he is" Many students learn piano, violin, Japanese, dancing, judo and painting. I honestly don't know how they juggle these activities with schoolwork. Some of their parents have to work and so find it hard to juggle a career and a family. Perhaps they want to kindle their kids' interests and see which one they can cultivate an interest in or have a talent for. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities.

生日快樂🎂🎂

提早講聲生日快樂🎂

生日快樂呀

我真係恭喜你呀